電子手掣係咪一定有 Hill assist?

有無唔包hill assist 但又係電子手掣嘅款？斜路起步會唔會仲煩過傳統手掣？

無手掣咪踩break磨clutch再俾油囉
有咩煩

*brake

理論上, 理論上呀
電子手掣一般係你踩油會自動鬆
所以喺拉咗手掣嘅狀態踩油就得

sor，英文唔好

有幾斜 一般鬆brake即刻踩油架車都唔會溜後